# Translation of tiledmenu in LANGUAGE
# Copyright (C) Kpple 2020
# This file is distributed under the same license as the Kpple Menu package.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KppleMenu \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/kppleos/org.kpple.kppleMenu\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-19\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-20\n"
"Last-Translator: Borgniet Rudy <borgniet.rudy@hotmail.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "About This Computer"
msgstr "이 컴퓨터에 대하여" 

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "System Preferences..."
msgstr "시스템 환경 설정..." 

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "App Store..."
msgstr "앱 스토어..." 

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Force Quit..."
msgstr "강제 종료..." 

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Sleep"
msgstr "활동 일시 중지"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Restart..."
msgstr "재시작하기 위해..."

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Shut Down..."
msgstr "끄다..."

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Lock Screen"
msgstr "잠금 화면"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Log Out"
msgstr "로그 아웃"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Advanced"
msgstr "많은"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Help"
msgstr "도움"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Adapt the links with your own command lines"
msgstr "자신의 명령 줄을 사용하여 링크 조정"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "( Warning : This is the expert mode, do not change anything if the application is working properly. )"
msgstr "( 경고 : 이것은 전문가 모드입니다. 응용 프로그램이 제대로 작동하면 아무 것도 변경하지 마십시오. )"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Show advanced mode"
msgstr "고급 모드 표시"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "About This Computer :"
msgstr "이 컴퓨터에 대하여 :" 

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "System Preferences :"
msgstr "시스템 환경 설정 :" 

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "App Store :"
msgstr "앱 스토어 :" 

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Force Quit :"
msgstr "강제 종료 :" 

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Sleep :"
msgstr "활동 일시 중지 :"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Restart :"
msgstr "재시작하기 위해 :"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Shut Down :"
msgstr "끄다 :"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Lock Screen :"
msgstr "잠금 화면 :"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Log Out :"
msgstr "로그 아웃 :"

#: ../contents/ui/config/configHelp.qml
msgid "Do you need help ?"
msgstr "도움이 필요 하신가요?"

#: ../contents/ui/config/configHelp.qml
msgid "About Kpple"
msgstr "Kpple 소개"

#: ../contents/ui/config/configHelp.qml
msgid "Consult the user's guide"
msgstr "사용 설명서를 참조하십시오"

#: ../contents/ui/config/configHelp.qml
msgid "Repport a bug"
msgstr "버그 신고"

#: ../contents/ui/config/configHelp.qml
msgid "Donate for the project"
msgstr "프로젝트 기부"

#: ../contents/ui/config/configHelp.qml
msgid "Couldn't find help ? Contact us at : info.kpple@gmail.com"
msgstr "도움이 없습니까? 다음 주소로 문의하십시오 : info.kpple@gmail.com"

 
